---
title: "Made with Krita 2016 — Krita画集"
date: "2016-12-14"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

**Made With Krita 2016**の事前注文が開始されました！世界中から40人のアーティストがあらゆる画風であらゆる題材で参加し、Kritaで実際に作られた素晴らしい魅力的な作品が載っています。またこの本にはそれぞれのアーティストの紹介ページも設けられています。

[![Made with Krita 2016](images/posts/2016/cover_small-217x300.png)](images/posts/2016/cover_small.png) Made with Krita 2016

この本は130g、ソフトカバーで印刷は通常の商業用本と同一のものです。カバーイラストはOdysseas Stamoglou氏によるものです。

Made with Krita 2016の価格は送料抜きで19,95€です。送料はオランダ国外で11.25€、オランダ国内で3.65€です。
